早晨

哦閪唷

打左飛機未

不打自己人

幫人打

早

早你老瓜

唔喎

屌你老母

奶你屎眼

我是西

就咁

差別待遇

呵

同邊個有分別

渣返你